分享下你嘅開心事

如果連登有個開心台就好
俾大家分享下開心嘅事
等唔開心嘅人睇完都可以變得開心

推

好快食完藥㗎啦
一齊捱

就嚟完sem

先食咗第一個禮拜

我完咗了